WSB幾時買futu呀

爆升去1000

咪搞FＵＴＵ呀

ＷＳＢ玩完既，都會爛哂

比wsb玩過嘅女人